你地係咪唔記得69告士打道一役

當晚d狗收窄包圍網一網打盡
我明白你地係好唔忿氣
但你地守咁耐都攰
快d返去訓一覺好養精蓄銳

我發夢現場睇到覺得呢加都好易俾人包

班狗企係度咁耐根本係比緊時間上面果班指揮既去研究戰略
諗下點樣可以捉到最多人
仲唔走

如果你地要留，我都尊重你地決定
佢地趕人，記得唔好跟佢地路線走
要突破重圍
跨欄跨花槽再走

掌握好開放既教會位置

唔好俾人抄牌

夜喇 快走
唔好好似69咁俾人圍

推，為啖氣無意思